誰下令開槍 - 邁克

誰下令開槍 - 邁克

丘品新聞截圖

讀到「美CECC主席稱警失控，促參議院本周表決《香港人權法》」這樣的新聞標題，都真係唔知喊好定笑好。幫口加速推行《香港人權法》當然應該，有沒有實際功能尚在其次，雪中送炭起碼有鼓舞作用，但是外國勢力現在才以如夢初醒聲氣話畀大家聽港警失控，不但遲了將近四個月，而且太詞不達意了──七二一放生元朗白衣人那一刻開始，警隊已經走上失控不歸路，到了八三一血腥太子站，實在非出動「失心瘋」不可，而這幾天集中火力向大學開刀，中大校園變成戰場，理大學生校董被惡警夾手夾腳拖出門外毆打，加上交通警騎電單車橫衝直撞蓄意謀殺、周同學不明不白墮樓逝世紀律部隊揚言開香檳慶祝等等令人髮指的行徑，又連失心瘋也不足以形容，直頭去到喪盡天良境界了。二十小時一千發催淚彈啊老友，亦即是每小時五十發，請你計計條數，再話我知「失控」二字盛載得了嗎？

回帶一下：雙十一西灣河三發實彈，究竟是誰下令開槍的？武力鎮壓無止境加劇，與林鄭剛剛北上面聖有關嗎？面書一篇署名「香港警察」的帖文，鄭重否認高層下令前線「胡亂開槍」，「警隊對警務人員使用槍械有嚴格指引，所有警察都必須為自己的執法及行為負責」，樂觀者齊聲歡呼哈里路亞，「天有眼咯，都話咗condom用完即棄㗎啦，呢嗱，果然割蓆嘞」，但較熟悉共產黨黨性的敏感鼻子，卻聞到六四天安門嗰唚除，歷史罪人們個個有相同的卸膊習慣，做咗嗱喳嘢絕對不會站出來領功。講到底，誰下令開槍不重要，總之是開槍了。

邁克
電郵 :heartsociety2@gmail.com

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）